推到決賽 烏拉圭球迷集中討論區

咬人蘇
支持左8年，希望今屆入到4強

期待科爛超水準表現

個陣會點排？

科蘭

前烏拉圭國腳大顯神威

冇得買咬人